Scratch辱華

明明香港都冇咩人識呢個platform唔知點解都要禁

大紀元

自由時報

除左台灣同香港寫國家 仲有啲咩野支共覺得有問題？ 入面無講